呼籲所有建制派總辭，撕破非建制派既假民主面具

認同

支持納dee

今次無人民日報？

班叫泛民總辭既保皇狗打手唔見晒